中學時期無同過學生妹初戀 初吻 第一次做愛，是否人生遺憾

是

但係你做曬呢啲嘢之後咪又係會拋棄果個喺你咩都冇果時都陪喺你身邊嘅學生妹

果陣大家都係乜都冇，如果肯揀我，我唔會拋棄佢

求番號

係

Ipx-573 12月先出